成為下一個烈士的十宗罪

1. 你愧對自己嘅生命, 傷害了宗教人士嘅心
2. 你愧對家人對你嘅多年養育, 傷害了家庭
3. 你愧對所有有教導過你知識嘅教師, 浪費咗佢地嘅心血
4. 你愧對鄺神, 你只會再一次傷害佢嘅心
5. 你只會徒添記者嘅工作量, 冇人會想再報導多一單烈士嘅新聞
6. 你愧對連登一眾巴絲同埋有出嚟遊行嘅人對你嘅愛同友情, 你愧對真香港人, 你只會間接傷害我地嘅心, 你離棄我地!
7. 你愧對香港, 你嘅死只會令香港成為一個更令人討厭嘅地方
8. 你嘅死只會令所有撐送中者/紅底人士心涼, 會令佢地繼續講d冷血嘅說話, 助長佢地氣燄
9. 你愧對我, 你愧對我寫呢十宗罪時流嘅眼淚。

10. 你愧對太古烈士, 佢嘅離開並唔係要你地去跟隨!!! 我深信佢係想自己成為第一個, 亦係最後一個。你嘅跟隨只會令到佢嘅離開變得失去意義, 亦令佢嘅原意改變咗。

咁多位義士, 我愛你, 唔好走, 唔準走。

輕輕一推

推

香港人，留番自己條命重建香港求下大家

留返有用之軀

為咗唔俾再有下一個烈士嘅出現, 我會一直推
大膽假設如果200萬+1人遊行完, 只係換嚟一個道歉同埋政府拖延, 如果過兩日開始出消息話政府商議人工島, 又或者某日再重啟逃犯二讀, 又或者有某官員出嚟講野刺激到某d想為香港犧牲嘅人, 我希望你地可以冷靜d, 靜心落嚟睇呢個post

我強調, 我愛你地 唔準走。

留得青山在，哪怕冇柴燒！

記住係長期戰，烈士既死唔係換取一日200萬人就算

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

推 大家要齊上齊落

前面有曙光

活下去

同你有相同想法, 覺得香港人實在太唔持久 由古至今每一場大運動都唔會歷時一兩日就完, 希望你叫人要維持時, 自己都可以率先keep住廣傳你嘅理念落去 必須要有持續幾年嘅決心, 而且其間不可以受異見擊敗, 再了解自己身邊嘅同路人係非常少, 要慢慢去將身邊嘅人成為同路人

我由上個月開始已經日日做100下掌上壓同瘋狂squat

未打完

希望可以堅持到最後

當你放下連登, 望一下外面嘅世界, 各大討論區, 其他人嘅想法, 你會發現同路人其實真係好少 我想表達嘅並唔係你一人努力就足夠, 而係你除咗要為自己努力外, 你仲有好多野要做

我最憤怒係外面有更多異路人嘅抹黑同冷言對待 加油 希望你做得到持續幾年堅持宣揚

急功近利嘅本性，香港人呢代就要摒除

啱

巴打都要幫幫手

唔睇英超 唔會幫你貼段野

不過我會用自己嘅方式去幫手宣揚同一理念 加油

有你最尾嗰句就得

烈士，一個都嫌多

“Nemo resideo” - No one left behind!

死都唔俾 留低又咁痛苦 咁重可以點

大家都痛, 難道想我地更痛? 下一個烈士只係向我地傷口上面撒鹽

中共最賤嘅就係人命， 拎人命嚟玩效率係最低（呀媽講既）

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

香港人加油

推！

pusg

咪走

push

。